得罪講句, 美國通支政黨比通俄既TRUMP更不堪

屌你老母
人地俄羅斯獨裁極呀, 都對世界有些少貢獻, 最少俄羅斯班戰鬥民族會爆SEED SM班ISIS報仇
但你睇下個濕鳩中國, 咩撚柒都冇做過, 連隻看門狗北韓都搞唔撚掂, 成個國家存在幾耐, 就零貢獻幾耐
點睇通支果D政黨都濕撚鳩過通俄總統/政黨
而家好啦, 通支左咁撚耐, 養撚到雜近平同金正恩肥肥白白, 2大撚屌食飽飯冇屎柯就開始搞侵略同樹敵
你美國通支派遲撚早要自食其果, 準備定3~4年後自己都做撚埋人質, 比金仔威怖啦